捉摸唔到女人心態嘅經歷

頭先同親戚飲完茶 我媽佢地話上阿婆度打牌
我諗住翻屋企抖陣 陣間先再出嚟 廢時係上面on99咁幾粒鐘 明明啱啱仲好好笑容 跟住老母無啦啦變臉 黑曬我面咁話同我翻屋企 咁其實兩件事跟本無衝突㗎喎 佢有佢打麻雀 我有我翻屋企 先再出嚟 真係唔明點解咁就要黑我口面女人真係好難捉摸呀

驚犯獨留兒童罪

屋企有人喎

其實係想你一齊上去探呀婆？

夜晚我都會係阿婆屋企食飯 況且朝早都陪咗阿婆去飲茶

覺得你不孝掛

直接問佢點解囉